「恭喜蔡匪若蓮之子魂歸西天」呢句嘢有幾不雅？點解01要打格仔？

又唔係粗口打咩格仔者？
除非01有心誤導人啦，等人以為寫啲唔知咩落去

根本就好多紅底網絡新聞，平日就扮中立扮支持人民

魂歸西天有咩問題？
又唔係咒佢落地獄

好多人有宗教信仰都認為，
得永生彧者去極樂世界係好嘢嚟，
用恭喜依個字至多話不恰當，

中文差都要坐監

得永生 或者去極樂世界 好多人都係認為好嘢嚟，

用恭喜依個字眼至多話不恰當。
我真係睇唔到幸災樂禍喎，

每人價值觀唔同，
有人認為死係悲傷嘅事 ，
有人認為係好事真係值得恭喜，
香港幾時變到連少少言論自由都冇？

點解要講道用恭喜依個字係十惡不赦 ？
你唔鍾意個用字最多話人冇禮貌姐。

認真
以前絕少有人講得出咁難聽嘅說話
但今日好多人偏要咁講 去刺激同佢地對立嘅人
完全係因為香港社會撕裂
而造成呢個局面
大部份應歸咎於689

對蔡若蓮之子跳樓亡表示深感震驚，非常遺憾！

印呢張你敢唔敢撕？

如果曾俊華前兩年做司長嗰時個仔跳樓
我就唔信有咁多人恭喜佢

蔡若蓮本身都係死有餘辜
而家個仔代佢去死咪算佢執到

要係咁提佢佢個仔死左

唔好睇咁多01

十句人話關鍵時一句狗話先最惡毒

傷害01弱小心靈

大把人轉貼chihk01

紅底01 現形

魂歸西天, 早登極樂, 係彿家黎講係好事

又唔係話佢落十八層地獄

邊有幸災樂禍？

支那01

人地一家都係基督徒

咁咪轉蒙主寵召囉

諸聖相通！諸聖相通！

你還有黨

01啲5毛多到
作嘔

樓主果張要打格仔既話，呢張真係4 仔 level

得永生，享極樂，值唔值得恭喜？
六七暴動放炸彈殺人，值唔值得表揚？

教院洗唔洗搵莊子出黎鞭屍

個蔡母個名不雅

歹毒行為

恭喜令子早登西方極樂世界

佢地 [恭喜蔡之子] 咪仲仆街

支那01 已經成功得到唔少港豬相信

啲突然道德撚心碎了

養兵千日

貼呢句唔知有冇人鬧

其實呢句野係耶教角度算唔算涼薄?

係魂歸西天見主喎, 唔係落地獄

恭喜蔡若蓮之子魂歸閪天 咁就叫歹毒?

你班濕尻高官呢幾年做d野又叫做咩呢?

而家死左個仔咪便宜左你啦, 報應陸續有黎啊

費事被當事人委託法律部門（e.g. 律政署）告誹謗

係香港早死係好事 尤其有個咁嘅老母
受咗25年苦仲唔夠咩 早死早投胎仲幸福
咁開心嘅事絕對值得慶祝

我諗正苦係執著緊個匪字
講真歸西呢句冇乜問題
最多叫做口臭啲

咁都話睇唔到幸災樂禍喎, 你唔係盲目到自己都呃埋呀嘛

恭喜喎, 大佬, 係恭喜喎

有時真係忍唔住笑

每年都要記念
今年第一年更要為大家留下一個深刻印象

蓮又過年
共慶歡樂年年